【逃犯條例】律師會會長 譴責衝擊立法會大樓 冀警方嚴正執法

示威者在7月1日衝擊立法會大樓，香港律師會會長彭韻僖表示，衝擊立法會的行為嚴重破壞香港法治，示威者應受到譴責，冀警方嚴正執法，示威者停止違法行為。

她表示，衝擊立法會的場面令很多人感到痛心，並非平時所見的香港，認為這種暴力方法表達意見完全不能接受，無助解決問題。她表示，示威者的訴求非常清楚，相信政府會溝通和聆聽意見，但示威者必須先冷靜下來，不能以這種失去理性的狀態解決問題。她希望，每個香港市民，包括法律界人士，都能夠盡一份力維護香港法治。

示威者的訴求非常清楚，相信政府會溝通和聆聽意見

律師會會長彭韻僖晚上亦表示，衝擊並毀壞立法會的行為，令香港的法治受到破壞，認為示威者的暴力行為必須受到譴責。另外彭希望警方能盡快嚴厲執法，保護香港的財產、秩序及安寧。

彭韻僖又稱，法治是香港的核心價值，每個人對法治都有責任，希望大家都守護法治。法治不單單是律師和法官所關心的，也是所有香港人所關心的。

法律面前，窮人含撚，有得傾既洗唔洗衝呀屌你老母，你咁叻你出聲明叫政府傾呀笨柒

阿會長分唔分到法治同法律分別？

呢條友係咁易google一下個名就知咩事

紅撚到仆街

香港律師會會長
彭韻僖

Who?
邊個識你呀?

有冇考評局既人教下呢位律師咩係法治

她表示，示威者的訴求非常清楚，相信政府會溝通和聆聽意見

有聽過??會溝通??

今朝4點有開記者會ga
唔好咁話林鄭啦

暴力無助解決問題？歷史話比我地聽，幾乎每一次解決問題都係靠暴力，包括近代香港出現既６７暴動，班暴徒都係透過暴力黎達到目的，而佢地最後係成功左

暴力絕對可以解決問題
一棍棍咁車埋去
係人都走啦

紅底既人係唔會識分呢2樣野

Rule of Law
vs
Law

即係咩?

呢個律師公會好似唔係平時果個，呢個好似係同大陸有關既律師自己搞既，又係度打飛機

我都信會溝通聆聽既，不過態度照舊lo

呢個咩律師會

律師會長彭韻僖：中國憲法至高無上適用香港

你指呢個係同大陸搞?

香港律師會

(香港屬於中國一部份)

你唔衝出黎尻嗡，無人話你啞

咩律師呀？大陸律師呀。

轉撚咗個會長佢啦
呢啲算唔算啲廢老成日話嘅: 讀咁多書都無撚用，讀屎片

maybe i was wrong, should be the reds occupied the board, anyways
the one usually stand against the government should be the bar association, not this law society, this one has always been government's mouthpiece